覺唔覺羅漢齋飯同雜燴飯好難食？？

冇人食果d餸 炒埋一碟就當飯

出街完全冇見過人食

免費送都應該冇人去拎